［求救］有冇人知邊度買到呢種磁石

背囊原本有2粒磁石，有一粒係街跌左
有冇巴打知邊度買到呢種size既磁石

乜嘢背囊會咁能廢

Living plaza

鴨記
依個size五蚊粒左右

鴨記

thx 巴打

頭先去睇左搵唔到

係淘寶買過

搵過第間，肯定有買過幾次

鴨寮街啲街檔應該有，見過類似嘅磁石，不過細啲